突發：成條彌敦道都係警車，有冇人知發生咩事

留名

唔知阿 岩岩食完飯
靜係覺得D警犬好擾民
影響到我

騙ot